中學雞,RETAKER,派左准考證啦,訓醒未?

知唔知依家幾多月,係咪想retake?
retake既,記唔記得舊年放榜咩心情
係時候溫書啦

過來人留名，大家加油

仲唔快d去溫書

記得呀
好平淡 意料之內 讀緊asso
希望今次中文唔會又考個2返黎

使乜溫

利申冇溫

我都係讀緊asso 但又考中文...

armarm起身

溫書喇

快啲溫啦仆街

上年通頂等放榜,當時預測分就實夠,睇英文有冇3,真係5050
緊張左成晚,驚到仆街,一夠鐘,登入,拉落去>2
btw已經攰到仆街,睇完grade個下冇咩感覺,訓醒頹到仆街

巴打最後點

各位考生加油

冇點,做hd仔

介唔介意講下幾多分咩hd

識玩一定係通頂等放榜
利申舊制

唔想溫

應該到時都會

i know that feel bro

中文2

仲未醒 有冇巴打可以屌一屌醒我去啲起心肝溫書

準備去瞓

你諗下你放左榜見到身邊朋友入左u
ig成日炸鳩你版既情況（特別係中大堆仆街含家產 其中以文學院班文青情況最嚴重）

不過而家仲係一舊雲 唔知做乜鳩
放榜個日都係得十幾分個堆人黎

無得屌唔屌醒 想溫就會自然溫

24,poly EE